屌你老母，龍翔道係臭雞臭閪爛公廁

條路爛就唔撚講
車流量高到慢駛都唔鳩講
日日都有on9仔炒車，又冇路走喎屌佢

普通3線轉2線已經可以塞成個鐘

笑撚死

又一分